連尼加，連尼住係咩關係？

親生兄弟？

都係連加特既契弟

狗

同科關係

係